TEA TIME........

又幾好飲

又飲羊奶

呀b咁夜先食tea嘅？

小朋友飲咖啡?

我係france~

好杰

支野邊度有得賣？

OK 新野掛